分過手既同我入黎

最近同男友分左手
其實我自已都深知無可能一齊番
因為佢都好決絕...但係自已真係好痛苦 一到夜晚就會不停喊
明明佢講到己經完全無可能 但係我心入面仍然覺得有可能
唔知係咩犯賤既唸法

其實真係好想放過自己 而家唸住做得再煩d 例如不停msg佢 不停搵佢
等佢一次過block哂我 逼自己死心

絲打們有冇人用過呢種置諸死地而後生既做法放自己一條生路

下個會更好

睇左好多分手自己都釋懷唔到
日日唸起佢都好想死

老士講句
比啲時間啦 終有一日會好

唉 真係好囉命
其實自己都唔知係中意佢定係唔甘心

唔明自己點解會咁
就覺得自己要睇心理醫生

搵sp

時間會沖淡一切，俾少少耐性

一齊咗幾耐

睇第一段以為係我開po
不過既然個男人講到咁絕你都唔好再搵佢啦
我當初都只係挽留一陣
因為都知冇可能可以再一齊返
但點都想試下
但得返嚟嘅係更恨心嘅說話
最後 我決定死心
過咗三個月 我已經dont fking care him

減少對佢既依賴
搵其他野做下

我都想知 依家瞓唔着

唔否認 但更多既係唔想再自己對呢個關係有任何期望 而家呢一刻咩自己做好d對我黎講都係bullshit

求你唔好咁卑微
更唔好做作賤自己嘅嘢
為你同你下一任著想

識過第2個，投射感情去第2個度會冇甘傷

寧願佢做得仆街等自己死心仲好啦c打
我而家就係咁唸

完全無呢個心機
寧願自己一個靜靜地做自已想做既野

享受下單身！

其實 我檢視左好耐
發覺自己除左對佢太好之外
真係唔知自己衰咩

但咁先最慘 證明係佢唔愛你
問題唔係係你度 而你係無能為力

咩事分手

btw唔好做到自己咁 佢唔值

係 有時ff佢話想復合都覺得自己唔會肯
佢做得太狠